「突發」海關形同虛設 疑坐視走私凍肉輸入內地

有冇記者有資源跟進下
有從事海事行業人員消息指
近數月，三跑至青衣海域
有多隻不同種類船隻上落凍肉並守候
一旦海關船隻駛開
佢地就形同解封
將貨物從海路運住內地
未知有冇報關

支那豬無得食豬肉嘛

愛國理由犯法唔計數呀，而家犯法唔係睇證據，睇你夠唔夠紅咋嘛

豬肉俾黑警拎晒去隊

Push

海關 = 狗

幾乎所有香港嘅罪行都係大陸害嘅

On9 啲垃圾肉咪由佢走上去 食9死支那人

咪傻
走得上去嘅都係巴西美國貨
大陸生產啲凍肉先會落香港賣

岩

好危險呀
上次死左3個海關。。。

喂 有批牛肉好抵架

之前傳真社有追查

水警唔捉人ma 傳真社新聞都有

走私關警察事？

要食黑心肉

海關有做野wo
你見唔到姐

夠膽走嘅只有少部分人，咩人大家心中有數

香港入口咁多凍肉，香港人邊有可能食得曬

幾十隻船捉一兩隻做樣
塞住傳媒同香港人把
根本日日都發生緊
睇落怮人係有共識地放佢地運肉俾內地

^睇落似係

水狗唔使做你覺得？ 不過佢地係海到射水都廢

三跑工程一帶水域走私活動猖獗，傳真社調查發現，集團每日用冷藏貨櫃將貨物運到油麻地、昂船洲等地，再經躉船運到三跑附近水域將貨物吊到內地小艇，每日走私貨物逾600噸，但水警及海關過去3個月檢獲約462噸凍肉，不足三跑水域一日運貨量。。。。。。

依家全港撈偏門架啦
只要國家需要同有錢穩
強權下邊到重有法治可言
香港幾時再出個千億警官呢

印度禁運去支那，
支那而家基本上缺水又缺糧

每日600噸